核彈都唔割，不過唔投區議會就割

搞完笑未？
係呀唔投等同送資源比建制派
咁多個區加埋都係四年幾十億
泛民支持領匯上市，支持港豬澳大橋撥款
又送咗幾多資源比建制派呀
相比之下幾十億算得啲咩
為咗個小小資源就要逼人出賣自己原則出賣自己理念，逼人含撚投票
唔肯含就話人分化話人五毛
依家到底係邊個分緊化呀？
利申：會含撚，但唔覺得唔含有咩問題囉